罷工做咩好？

罷工唔係塞完就返屋企瞓教啊！
聽日塞完就各區遊擊
所以今晚同我早啲返屋企訓！
聽日7點要見到大家精精神神一齊打足一日！

大家加油

推

<教學>如何避免踢足球時斷韌帶

罷工

罷課

罷市

如果聽朝7點POLY集合,可以既報數

p牌推唔到

我要全港都知聽日有三罷
-10點請準時鳩叫

三罷

唔好咁早返去瞓

大家加油！

推
大家成晚不斷推

我要成晚既熱門都係行動post

聽日可能出現嘅情況

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A
China

未塞完

但一陣唔好返去瞓